點解啲男人可以咁賤

明明已經認左唔再鍾意我 對我淡左 對我無晒包容 無晒耐性
但就話唔捨得我 唔肯同我分手..
如果有得揀 我永遠都唔會想提出分手 真係好痛苦...
而佢一直利用我對佢嘅愛 繼續折磨我
留我喺佢身邊...但就唔會想同我開花結果
其實啲男人諗緊咩？

當你免費雞

完

留黎屌

騎牛搵馬

完

你係雞

係佢有需要既時候又可以搵你。反正你又唔會去左去, 佢怕咩出去玩姐。玩到攰咪番一番屋企囉。不斷LOOP

提出分手,識過個,係咁

想同你靈魂分開，肉體繼續

完全分手=冇女攬冇閪屌
半分手=有女攬有免費閪屌
你自己諗

唔洗俾錢 有得屌

慘豬囉！

Free Pussy

留低tg,等巴打幫下你

想你繼續關心佢

he want to keep sex with you

忍心d同佢講分手
我同你差唔多情況
我最後忍痛講左分手

有得屌唔通唔屌咩，嗚

過來人表示，傷心多一陣就好斬纜啦

認真, 騎牛搵馬
決絕D對大家都好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

得閒打場友誼波
又唔洗上身
一舉兩得